2000至今揀4後衛1龍門砌條最強防線，呢5個人應該冇異議啦？

保方
馬甸尼
大簡
VVD
拿姆

意大利佔三席

加利仔都冇？你戇鳩？

巴里斯 換大簡

同隊短挽鞋都未夠班

世梅都冇

尼斯達換大簡

2000後都冇踢

你啱

馬甸尼 尼斯達 施華 卡拉比亞
當拿龍馬

門將neuer啦

咁多人覺得尼斯達好過大簡

卡利奧斯 路夫蘭 冰人 細梅

冇卡路士

出黎搞棟督笑？

卡路士帶刀後衛令閘位穿窿，不了

現代足球就係要對閘壓上㗎啦講經咩

有呢班隊友驚閪咩

龍門卡斯拿斯

保方
卡富 哥斯達古達 尼斯達 馬甸尼 ？

杜林

馬些路 馬斯查蘭奴 馬甸尼 馬古尼

保方
卡富 大簡 尼少 馬甸尼

卡富飛上曬上去唔返都無問題

一代鐘師都冇

防閘 同 攻閘